{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6990760'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-31",
        "domain": "음식점",
        "title": "쉽고 간단한 국소고기 미역국"
    },
    "text": "牛肉わかめスープを作るためには、準備物と過程に対する理解が必要です。 牛肉とわかめの量は味と風味に大きな影響を与えるので、適切な割合を維持する必要があります。 牛肉を細かく切り、わかめは水でふやかさなければなりません。 スープをかき混ぜながら煮込んでから味を調えます。 食事の時間を通じて家族と一緒に牛肉わかめスープを楽しむことができます。 牛肉わかめスープを作る準備ができたら、スープを沸かして味をつけ、材料を入れます。 スープが沸いたら、すべての材料を混ぜます。 スープを煮続け、牛肉とわかめの食感が柔らかくなるまで煮込まなければなりません。 最後に味を調え、テーブルに移して牛肉わかめスープを楽しめます。 家族と分かち合う牛肉わかめスープは韓国の伝統料理の一つで、健康でおいしい料理です。 毎朝や夕方に食べやすく、スープは自分で食べることもできます。 牛肉の柔らかさとわかめの食感が調和したこの料理は、一度試してみる価値があります。 調理時間は60分以内で、食材としては牛肉とわかめ、マグロ液、ごま油、水が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛肉わかめスープを作るために必要な準備物は何ですか？",
            "answer": "牛肉とわかめの量、包丁、ボウル、水などが必要です。"
        },
        {
            "question": "牛肉を細かく切る理由は何ですか？",
            "answer": "牛肉を細かく切ることで、スープにより早く味が染み込み、食べやすくなります。"
        },
        {
            "question": "わかめを水でふやかす理由は何ですか？",
            "answer": "わかめを水でふやかすことで、食感がより柔らかくなり、風味も引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープを煮込む際に注意すべき点は何ですか？",
            "answer": "スープをかき混ぜながら煮込み、牛肉とわかめの食感が柔らかくなるまで煮込むことが重要です。"
        },
        {
            "question": "最後に味を調えるときに使う調味料は何ですか？",
            "answer": "最後に味を調える際には、塩や醤油などの調味料を使用します。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープを楽しむためのおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "家族と一緒に食べることで、牛肉わかめスープをより楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "牛肉わかめスープの調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープの主な食材は何ですか？",
            "answer": "牛肉とわかめが主な食材です。他にマグロ液、ごま油、水も使用します。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープは韓国の伝統料理ですか？",
            "answer": "牛肉わかめスープは韓国の伝統料理の一つです。"
        },
        {
            "question": "牛肉わかめスープはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "牛肉の柔らかさとわかめの食感が調和した健康でおいしい料理です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 392
    }
}